[sales請出招] csl 12月到期

用緊csl，12月到期
想要返起碼8gb同埋有moov

想用返csl，或者其他公司有類似plan都想了解下

[url]

推

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

同問
12月到期，岩岩csl 打黎238無限。
睇下有冇其他抵啲。

Telegram @mankeyan